中國銀行存款一問

各位高手
小弟係咪個賬戶係咪一定要保持$10000以上，唔係既話會扣錢？

係，不過唔一定係1萬cash，股票都得